點解近代拍既蝙蝠俠都冇羅賓？

咩原因唔出羅賓

有
上一套最後接班
今次死左

張敬軒冇期拍

上網聽

路蘭果套
好似係 bale 話有就唔拍

件衫好柒

好彩無

今次死咗？即係JL入面既羅賓已死

Bvs入面ben叔望住套爛左ge羅賓衫

麥迪文太佬唔岩做羅賓

比joker harley quinn殺左

去左teen titans

唔係tom hardy咩

Bvs入面有影羅賓套衫
似係比敵人玩到死

Matt damon做

如果跟漫畫，其實係有好多任羅賓
最初代自立門戶變左 night wing

第二任俾joker 殺左，點知原來冇死痴左線變左 red hood

仲有好多任，曾經有出過女羅賓

Dark Knight Rises算唔算有

即係直接skip埋

Batman 自己就裝備撚，又聖劍+9、聖甲+9,
羅賓就布甲布褲，公平咩

It'll be so empty without me

彩蛋出現個個喪鐘，好似係其中一任羅賓

唔係

好問題 又諗起由細到大 明珠台播過套
不過近幾年因為英雄片都一大堆都無再重播呢套

就係唔明以前拍既蝙蝠俠都有羅賓，什至係主角之一
但近年就輕輕帶過佢就算

[img]www.batmannews.de/wp-content/gallery/fh_batman_robin/batman-robin-movie.jpg[/img]